patreon在眼眸 淫蟲在左右

patreon在眼眸 淫蟲在左右
Miss 篤灰沒有
愚蠢玩笑後 妄全然退後
Miss 開心就夠

這麼醜的妞太可怕 嘔一千次也不夠
講好價了 你看到後或會走
這麼醜的妞太罕有 這個世界少有
成全 篤灰割蓆然後就著草

Misspun 篤出所有 手足買裝備
毒撚 其實你絕非課得不夠
放手 放開所有 還有佢個好友
email 已經想嘔

更多更詳盡歌詞
在 ※
魔鏡歌詞網

唐氏是宇宙 弱智在背後 去監倉就夠

這麼醜的妞太可怕 嘔一千次也不夠
講好價了 你看到後或會走
這麼醜的妞太罕有 這個世界少有
成全 篤灰割蓆然後就著草

Misspun 篤出所有 手足買裝備
毒撚 其實你絕非課得不夠
放手 放開所有 還有佢個好友
email 已經想嘔

Misspun 我的牽掛 找不到丁圖
Misspun 期望你幸福痞監可否
也許 你很不忿 而我早看得透
篤灰 已經抵死

請問閣下係邊間教會 ?

小妹唔信教

這麼醜的妞太可怕 嘔一千次也不夠

勁有才華

有拿卡一成已是很足夠

孫哥，我這不算誹謗吧

Dwan哥

中哥你啲課程勁屈

更多更詳盡歌詞
在 ※
魔鏡歌詞
呢幾句點唱

邊間教會

樓主

更多更詳盡歌詞
在 ※
魔鏡歌詞網

隨意發揮

一日9億美金

今時今日仲有人唔識唱

邊間膠會？

羅哥

好撚正呀你